話說各位幾耐換一次耳機?

講緊真係耳機撚~
睇來都冇幾多個係用壞先買...
講真...耳機真係冇咁快用得壞...

以下純發泄:
見到有隻幾鍾意的款特價...DIU...
不過啱先換左...DIU...
我唔會換住的...DIU...

換左邊隻呀？

無錢就唔好咁多幻想啦

SENNHEISER MOMENTUM

對上個隻westone 2, 7年壞左單邊

可能我算係小數真係會用到壞/必要先會換
對上一隻係11pro 用左4年 比人偷左
之後宜家用緊64 v6s 用左3年

你地幾內會換耳塞？
我帶了半年左右
近排覺得粒膠塞好似無一開始帶果時咁實

咁換粒膠咪得囉~

咁都有人偷@@"

我就係想買WESTONE...

當佢壞左先換
利申 SE535

本身用緊umpro30 用左兩年 比人偷左
而家換左w60

你開始覺得唔滿足就係時候升級。
如果想延遲呢件事發生，最好唔好聽太多更好嘅耳機

忍唔住做左表情撚

我 屌 你 老 母

想買咩款
我用緊um pro 30

Ie 800

放二手換下換下上咗 ve6xc

四個月 最近買咗eveningstar838同Fxa5挽

用m50x
對耳棉開始爛同無彈性啦
有冇耳棉推介

綿

comply？

eveningstar

fxa7 2年暫時

Se 215用左5年都未壞

有咩問題

自稱本土品牌其實全部都係貼牌淘寶耳機賣貴五到十倍，你唔係唔知吓話

真係唔知 試聽幾好就買咗

去旅行成個袋比人偷左 sosad

買隻靚嘅,用到壞為止,壞就換線/換耳筒

好野黎 我用左三年俾人偷左
即刻買番w20

聽慣自已果對聲好難再轉
始終試左好多多對至決定而家用緊呢對

綿就真係唔知~
用開膠~

講開膠...唔知搞乜...SPINFIT啲中碼斷晒貨...

我呢啲新仔如果買想試左PRO10/20先~
或者W10/20
唔知有咩分別~得閒去聽聽

我用開手機聽~PRO30應該推唔郁...

芬達最近好似好HIT~
身邊的朋友都用

啲美國老版其實好耐用
反而啲新野就...

呢樣真係冇錯,轉耳筒要時間適應

窮撚 se215用左就3年 右邊爆殻又接觸不良
但又冇錢換

最後自己用膠水癡 又比佢頂到wo

我成日壞
會聽唔到一邊聲 一邊大聲一邊細聲或者成日按收不良 拉直條線或轉黎轉去岩位都聽得番
平到貴都有用過

你虐待佢地嗎

用咩推？
W20抗阻好似有啲高

買咗之後如果轉口味就想換
不過得閒會拎返舊個隻嚟聽

8年前隻westone um1仲未壞 （無得換線果款）
5年前換左westone 4r, 依家仲用緊

仲用緊UM3X

你聽慣左，好難會轉model ....2000年頭 用er4p之後，一直用到依家
途中壞過一隻....

其實我買果時鍾意WESTONE多啲~
只係果時我嫌佢冇咪所以冇買...

其實係耳牛
應該叫耳罩先岩

搵左好耐都冇monster supertips 散買

唔知係耳油多 有幾次粒耳膠留係入面

窿細膠大?

因為真係好多人用

四圍都冇...
最後買左Acoustune AET...
用左一日...塞到我個窿有啲痛...

睇你打啲字真係好撚辛鳩苦

幾舊水買kz zs3 facebook 廣告好波

用緊Um pro30 version2
近排上金聲睇見佢降左價
Around 2.7k

發覺都幾多人用um pro 30
有冇想換耳機既巴打放隻左邊比我？
我個對壞左左邊

咁壞埋右右邊咪得囉

聽聞um系列好易壞 過左保養？

巴打, 我有隻左邊多出黎, 留tg .....

um pro 30 真係易壞 , 2對都係唔夠一年就死右邊單元
用咁多牌子 鐵三角, ue, shure 都未試過咁死法
谷鬼氣轉shure, se846易推又靚聲, 推力廢如 xzp 都推得有板有眼
3-4年前, 又要手機推得掂, 冇乜幾多揀........touchwood 用左咁多年都冇壞

用緊出面買普通耳膠去fxa7

隻shure se215用左都三年，條線開始接觸不良，開始想換

睇見咁多ching話westone 用到幾年未壞
我同我個fd一齊係星際到買左westone 20半年就壞壞地 係咪俾人水左

用緊fxa7 年幾左右，心郁郁想上fxa11

二年爛咗

最近唔少舖都減價~
搞到我心動...
但PRO30個抗阻好似唔低
驚手機推唔起

呢家野好難講...
都係睇人睇運...
同一部手機都有人用3年~有人用一年...
耳機都差唔多

淘寶買左個2k幾，用左兩年都未厭

咩來?

幾個月 ~ 7月入手仙女座 10月玩厭之後訂咗隻 um Mason v2. cm

最後隻公廁座 12月俾埋朋友做襟兄弟

新手一問 耳綿同膠有咩分別？有冇話邊種好啲？

綿舒服啲~低頻好啲~但高頻會弱左
膠相對平均高頻可能有啲提升~但係可能帶得冇咁舒服~要逐隻試

然後綿貴啲重要易爛啲

一睇就知係有錢人

其實係點分新舊version?睇包裝?